[火鳳]郭淮同王雙口中既老爹係邊個?

燎原火? 點解叫佢老爹????

類似契爺之類

白鬍子

老爹一定係講緊火哥
郭淮同王雙認火哥為義父好平常
而且

好憎二公子 幾時死?

+1

呢件都快D死

係 屌佢 火另一個仔好好多 起碼係魏延教出來
話時話 魏延係一爺 咁二爺是誰?

無口 單眼 真係on99
仲整件冇鳩的正太

依個傻仔好正喎（撇除響火鳳手遊一早好似閒角咁出現咗既問題）
「蹈白刃而不還踵 」

其實正路應該係認張雷做義父就真
佢地死老豆之後係張雷湊大佢地既

可以有兩個義父既

二公子一去到末路又或者單靠計謀唔work 時
就出等同how do you turn this on 既三船

條友根本玩哂

魏齊王嘉平三年八月初五

全部都係二公子既人

原來最後都係郭嘉既遺計, 同二公子的共識

最後天下歸晉都係郭嘉遺計

晉潮被推翻先係郭嘉遺計

2025都係郭嘉遺計